老細唔比我辭職

今日入老細房 諗住同老細講要辭職 我比完封信佢之後 佢話唔會批我辭職 叫我幫佢打死一世工 點算

打撚鍋佢啦

打死佢

咁無計，唯有幫佢打一世工

做死佢既走狗啦
唔加人工 一世都係呢個價

咩工
求介紹
唔洗返工有糧出

咁完咗呢世咪得

同老細講: 我話ok就ok

遇人不淑 一世咁就玩完

勞工例 賠1個月走

馬時亨？

有得唔畀？
Btw, 你唔好返工，但照問你老細出糧啦
明益你，你老細真係對你好好

我上份工都試過。

個老屎忽老細唔准我辭職，仲當眾掉我封信入垃圾桶，佢話當冇收過我封信，仲叫我繼續返埋位做嘢。

但當日我都係成功辭到職 。

巴打記得cc埋封辭職信俾人事部，留個record，以免last day當日有咩誤會。

香港出哂名多人口販賣 樓主幾難走得甩

係女同事面前瀨屎

簡單啲
包剪揼
贏左辭
輸左留